7月16日 屯門公園大媽挑機

呢啲行為似乜